［勾結外國勢力］Vox 整左條英文YouTube 片解釋反送中

推上 Reddit/9gag/buzzfeed/4chan/Facebook/Twitter

終於講下個畸形議會

push